深紅父母真係好撚煩

啱啱老豆見到阿妹書包上面條白絲帶

之後就鬧話做咩掛呢D野 然後又好嬲

阿妹咁啱去左街 之後老豆就走去拆左佢

平時又話咩為左安全唔比參加之前遊行同阿妹鬧交

搞到阿妹喊 我同佢地嘈過幾次都知道D低能深紅係最強的拒絕型

講咩到最後都係浪費氣力

呢次唔係參加遊行結果都係走去搞人地D野

我又再一次基於呢D原則問題上覺得自己好廢

無去幫阿妹保住條白絲帶

不過呢D象徵野我估拆左都無所謂

最緊要都係個心

啱啱好佢地訓身買左層千萬蚊ge樓

一齊為香港攬炒出一分力

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9.15見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

生左兩件垃圾